和你非專場-和你樹聖誕活動

今年聖誕節區區冇曬聖誕氣氛，不如每人帶一棵聖誕樹去商場中庭位置之後進行活動好冇？

冇野要衝擊！只係返自己區一齊慶祝！一齊大聲唱！唱到比所有手足都聽到！they are not alone!!!

有人扮聖誕老人就最好！
時間:不限

物資
1.聖誕樹（可以利用廢紙自制，唔建議用新鮮樹）
2.裝飾品 （Usb燈飾等等)
3.memo
4.聖誕文宣
5.交換禮物比手足（衣服等等）做到既話

活動內容
1.唱聖誕歌
2.唱聖詩（我唔係耶撚，傳統黎）
3.唱榮光
4.
5.

五大訴求，缺一不可！

以下開放討論！可以的話直接喺區TG內討論

和你樹乜鳩名黎

係都和你飾/和你裝飾啦

膠到呢

我改壞名

內容先重要了名可以再改